★返工=?? 難抵工傷背痛折磨 運輸工元州仔公園自縊亡

男子難抵背痛，大埔吊頸身亡。清晨6時許，警方接獲一名姓葉(49歲)女子報案，指其姓謝(57歲)男友在元州仔里1號元州仔公園一株大樹用尼龍繩上吊，警方及消防員趕至，將謝解下，證實他已氣絕身亡。

警方調查後相信事件無可疑，檢走他用作上吊的尼龍繩，以及遺下現場的膠桶及膠櫈等證物。據悉，謝生前任職運輸工，早前因工傷背部疼痛，疑因此萌死念。其多名親友趕抵現場了解，有女親友獲悉噩耗，傷心拭淚。

巨乳人妻未來

返工只會帶來不幸

job get your life

u get none

x2

導盲犬Yoyo：以別人的生活為生活

點睇

背痛其實真係好慘

廢中唔捱得
我腰酸背痛照返工

長期痛症唔講得笑

老貓又妖言惑眾
條友就係冇返工先自殺

返工就唔會怕痛同冇時間自殺

唔怪得你7-80公里入彎啦

正pk，害死人

好諷刺，報導下面都會加番求助輔導熱線

X2

返工=危險??

路政署外判職員遭撞斃 遺產管理人要求小巴司機賠償
2018年02月27日 14:43

路政署任職「IT」孝順仔於前年3月2日在何文田忠孝街橫過馬路時，遭一輛專綫小巴撞倒，頭部重創全身骨折倒臥路中，昏迷送院搶救五句鐘不治。IT男的遺產管理人日前入稟高等法院，要求小巴司機賠償。

34歲死者許志朗為路政署外判職員，主要負責電腦支援工作，他不時會被指派到忠孝街88號何文田政府合署的路政署工作。原告為他的遺產管理人許有斌（譯音），控告合發小巴有限公司及司機余星勳（譯音），入稟狀指，在2015年3月2日早上11時23分，余駕駛專線小巴，沿忠孝街西行至牧愛街交界，撞倒死者。

返工危險，申請食老綜算